黃店外賣 list

條link唔work?

轉載自：

《外賣黃店表 － 安坐家中食黃店系列》
受疫情影響，人人唔敢出街😷
好多黃店客流大減，有d開始告急😢
所以黃藍地圖準備左全港18區黃店外賣清單！
等大家安坐家中都可以懲罰黃店，係呢個飲食零售業寒冬撐住黃色經濟圈💛

P.S.1：外送速遞／外賣自取既服務範圍或詳情間間唔同，要向店鋪查詢翻
P.S.2：App顯唔顯示到間店仲視乎距離同店鋪營業狀態
P.S.3：盡量用自己既餐具／食完將餐具攞去回收

如果十八區圖太多唔方便share，我地仲準備左PDF版本，歡迎大家係whatsapp share俾朋友／print出黎貼文宣

九龍東區 PDF:

九龍西區 PDF:

新界東區 PDF:

新界西區 PDF:

港島區 PDF:

405
2

支持

新界東，沙田，豆腐巴克 藍店

點解條LINK死左?

好似係死左

其實同哩個係咪有關??

PUSH
借位一用....

各種黃店PROJECT LINK(UPTO 2020-02) 歡迎提供

Web browser 收睇黃絲藍絲店舖商舖名單 (Any platform)
-------------------
01a. 新時代消費地圖
01b. OLD LINK
01c.
-------------------
02a. 黃藍絲商鋪公投認證
02b. 後備
-------------------
03a. FACT VOTE 良心店 (含非食店)
-------------------
04a. 終極整合黃藍商戶 (2020-01 updated)
04b. 【終極整合】黃藍商戶地圖
04c. 良心好西foodie
-------------------
05a. 本土經濟戰【黃業商業目錄】
-------------------
06a. 罷買指南
06b. 《罷買指南》 LIHKG
-------------------
07a. 黃圈 「黃圈飯券+飯咭」
-------------------
08a. 黃絲店LIST PICUKI
-------------------
09a. 藍絲醫生表
-------------------
-------------------

新時代消費地圖(前親共 vs 真愛港商店地圖) 新增IG, Twitter LINK

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

[正式宣布] 香港人的第一個黃藍絲商鋪公投認證系統上線了

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

我地要搞既係黃色經濟圈 唔係黃色餐廳圈

全港黃藍商店有得揀！8.26

香港良心Guide (網頁/IG/FB/TG):

IG/FB: @hkshoplist
TG:

全民罷買日 Byebuyday (IG):

黃業 (Telegram bot):

Whatsgap (App):

[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

大埔14間黃店聯手推岀良心飯卷！！

黃藍商戶名單(18/9更新版)

參加Google map在地嚮導，幫黃店影相、寫評價，賺免費Google Drive優惠

黃絲店LIST(12/2更新版)

[AN/IOS] 發夢罷食app